想問下今日科大fitness center關唔開

我係舊生 想問下今日同聽日開唔開? Tks.

開唔開

開

今日同聽日都開? 唔好呃我 車錢好貴

連登有愛

yes